<resources>
    <string name="app_name">My Application2</string>

    <string-array name="headers">
        <item>onCreate()</item>
        <item>onCreateView()</item>
        <item>onPause()</item>
        <item>DialogFragment</item>
        <item>ListFragment</item>
        <item>PreferenceFragment</item>
        <item>onDestroyView()</item>
        <item>onDetach()</item>
    </string-array>
    <string-array name="content">
        <item>Система вызывает этот метод, когда создает фрагмент. В своей реализации разработчик должен инициализировать ключевые компоненты фрагмента, которые требуется сохранить, когда фрагмент находится в состоянии паузы или возобновлен после остановки.</item>
        <item>Система вызывает этот метод при первом отображении пользовательского интерфейса фрагмента на дисплее. Для прорисовки пользовательского интерфейса фрагмента следует возвратить из этого метода объект View, который является корневым в макете фрагмента. Если фрагмент не имеет пользовательского интерфейса, можно возвратить null.</item>
        <item>Система вызывает этот метод как первое указание того, что пользователь покидает фрагмент (это не всегда означает уничтожение фрагмента). Обычно именно в этот момент необходимо фиксировать все изменения, которые должны быть сохранены за рамками текущего сеанса работы пользователя (поскольку пользователь может не вернуться назад).</item>
        <item>Отображение перемещаемого диалогового окна. Использование этого класса для создания диалогового окна является хорошей альтернативой вспомогательным методам диалогового окна в классеActivity. Дело в том, что он дает возможность вставить диалоговое окно фрагмента в управляемый операцией стек переходов назад для фрагментов, что позволяет пользователю вернуться к закрытому фрагменту.</item>
        <item>Отображение списка элементов, управляемых адаптером (например, SimpleCursorAdapter), аналогично классу ListActivity. Этот класс предоставляет несколько методов для управления списком представлений, например, метод обратного вызова onListItemClick() для обработки нажатий.</item>
        <item>Отображение иерархии объектов Preference в виде списка, аналогично классу PreferenceActivity. Этот класс полезен, когда в приложении создается операция «Настройки»</item>
        <item>Вызывается при удалении иерархии представлений, связанной с фрагментом.</item>
        <item>Вызывается при разрыве связи фрагмента с операцией.</item>
    </string-array>
</resources>
